# Создать SPA приложение "Календарь"

## Fronend
Использовать: 
 - vuejs

## Backend
Использовать: 
 - PHP >= 7.4
 - Не использовать PHP фреймворки
 - Разделить архитектуру на Controller и Model

## Базы
Использовать:
 - Mysql

 ## Описание
 - Создать Календарь на текущий год. На каждый день можно добавить/удалить/изменить заметку. Не используя уже готовые календари для VUEJS. Календарь и база должены быть построены таким образом, чтобы в дальнейшем можно было расширить календарь на будущие года.

### Обязательно
Разместить рабочую версию в github.com, с readme.md файлом как развернуть проект.
